李梓敬條太監鋪天蓋地咁宣傳 但而家最少一年後先有得選

條太監仔動用咁多人力物力 鋪天蓋地周圍都見到佢
但點知而家廷遲左最少一年
一年後既政治環境變成點大家都唔會估到 分分鐘立法會都未選到就比共產黨當condom

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

佢本身都係一個condom

希望向生唔好殺佢啦

共狗claim 返錢姐

嘩！原來將代表愛國陣營參選立法會既李梓敬 曾為美國民主黨總統候選人助選